投資心態？

其實股票唔係一種長期投資嚟嘅咩
點解近排睇埋睇埋 都係喺度炒🤦🏻‍♂️

見人賺得多就跟手入黎玩 同投資係兩回事
係投機

港股邊隻可以長揸？

不如咁講 唔好講邊隻可以長渣先
你有冇試下發掘過優質港股？
我嘅意思唔係恆指嗰50隻喎

或者再拆細啲個問題
邊隻股票有護城河？經濟專利？

例如？

不如你話我知啦

16 1299？
其他嘅真係唔講太多啦

仲有2594 不過個股值變到咁 走晒啦

熊仔 護城河係280xx

1137

1137 等佢識派息先啦